Marvel幾時肯出Avengers4預告

尋日Marvel twitter出左個post講仲有一百日就上映Captain Marvel

一睇留言冇人care Captain Marvel 全世界屌哂鬼問幾時出trailer

之前又有人話avg4嘅宣傳手法會同以往唔同
唔通唔宣傳就係宣傳手法 ？

不過十一月嗰時好似話仲剪緊套戲
但至少都release個title啊
唔知係咪Annihilation呢

AAAAAAAAAAAAA

如果個宣傳手法就係零宣傳，
咁真係好型棍

Trailer都唔出，d所謂分析師無工開
如果真係trailer都唔出又真係幾有新意

宣傳手法可能係冇trailer
屌！我要avengers4 trailer啊！

等到頸都長

不過冇預告都幾正呀
起碼到睇之前都仲有分神秘感

咁樣等好辛苦
搵條預告黎吊下命都好

雖然我都好想有 但冇預告的確係幾獨特

如果無預告都爆票房既話

一定唔會睇預告
到入場個陣會好睇D

水行俠上映

可能見上年trailer破晒紀錄都高唔過star war
今次標題都唔公佈

就算年尾前出到條teaser都係剪到幫captain marvel宣傳啫

水行俠上映左幾日左右就會公怖邊日有
一星期左右就會出
搶DC 風頭

出tralier咪即係劇透哂captain marvel

reddit 見到

去完探病咪出預告囉

12月

marvel=垃圾
wfc

唔好咁心急, 可能導演諗唔到點兜姐, 等下就會有

可能廣告都唔出title
淨係得avenger 4幾隻字

有預告都可以止下癮..
依家乜都冇

流出啲相可能係fake大家 呢套肯定爆過avg3

應該都係會用呢招
根本而家呢套拍成點都會好收得

應該12月中出條短嘅
Marvel 片頭音樂 + Avergers4加埋個副標題慢慢浮出, 完
已經夠d fans J一個月

新年先出條長

我係marvel 就剪到個trailer 顯得captain marvel 好重要
咁d 人就點都要睇左captain marvel 先

Avengers3咪係avengers4既trailer囉

比我就出個假預告，到睇果陣時就有驚喜

摩擦力

條Trailer有50%唔見左
依家搵緊

唔出trailer唔出副標題唔出海報

個trailer 用特別方式就係入戲院睇完captain marvel之後播

唔劇透的話就直頭冇副標題，或者正式落畫先有副標題
咁就唔怕啲人睇名知劇情

跟住super bowl再出條15秒，如果遲過nba final上的話就會整啲clip仔

好似呢條咁，logo若隱若現，cap幾句重要對白就得

洗撚宣傳咩 大把撚人上影狗沖去睇

如果唔出
應該會更期待

網上話美國時間星期三早上出

改左星期五
應該香港時間星期五晚9:00後有

好似係Bush葬禮 所以押後

唔係又係傳聞咩
跟住又話星期六出Far From Home預告

都好少電影零宣傳
但個個都仲會討論同期待

直情係電影界先河, 老實講歷史上有邊套戲可以做到啲人連個預告片都咁渴求 不服來辯

套套電影都賣緊啦 4嘅廣告

可能會靠演員宣傳

咁樣make noises 其實已經宣傳緊

仲要得返幾個月但連戲名都未知